入黎膠撈

23歲搵緊17K 算唔算垃圾?見到有巴打搵緊30K仲係度叫吹春我呢d應該點撚算